有狗查閉路，有狗查閉路，有狗查閉路

係尖沙咀廣東道街鋪啱啱有狗查閉路，班狗入鋪問有冇可以射到街嘅閉路，手足們小心。

邊到都好如果大家再發夢真係要留意一下附近街，盡量避開，大家安全至上，唔比人捉先有得再玩！

利申朋友發夢夢到

推

叫佢出warrant先好比

其實參與既時候
都盡量唔好露個樣出黎啦
休息之前都要留意下有無cam先除
小心使得萬年船